仲加泰現在係黎巴嫩阿

人地250萬人示威
人數同比例都超個我地
同時仲有好多國家有民主運動
真係要攪就唔應該攪支持加泰應該支持全世界
仲有我唔明點解有d 加泰post用condom個字眼
幾時用過加泰
用個唔適合字制造罵戰

36%人口
點解攪手死都唔肯擴闊個主題

仲有伊拉克行刑式殺左149人

係得連登加泰加泰

搞手唔上水乜都無用

多埋玻利維亞

現在過10國家有民主運動
仲攪加泰太狹窄

現在可能係另一次蘇東波
要支持全世界
帶出香港民主運動重要性